如果apply左份工 想拒絕要點覆

之前apply左份工
佢send左封email黎約interview
但我已經搵到工
用英文既話 要點覆返佢？

sorry wrong sending

多謝左佢邀請先 不過你已經俾第二間公司請左
唔好意思

英租方加~

咁都要教？ 你俾庇護工場請左

痴撚線公司

乜嘢如果 apply咗就apply咗